# Техническое задание на разработку приложения YouHollywood

## Словарь терминов

**Администратораская панель (АП, Админка)** – панель администрации для управления проектом с максимальным доступом для заполнения всей контентной составляющей.

**Мобильное приложение (МП)** – разрабатываемое приложение под ОС Android и iOS, через которые все пользователи кроме администраторов будут взаимодействовать с сервисом.

**Фид** – статьи, видео, изображения, которые постятся в ленту доступную для всех на главной странице мобильного приложения. Их можно создавать только в админке. Помимо этого вся основная активность вокруг профиля будет в фиде как в любой соц. сети: лайкнули, добавили, написали комментарий и др.

**Администратора (Админ)** – роль в системе имеющая , которая даёт возможность многогранно описывать атрибуты настоящего актёра.

**Актёр** – основная роль в системе, которая даёт возможность многогранно описывать атрибуты настоящего актёра.

**Агент** – роль для агентов, которая будет иметь под собой пользователей роли Актёр, все приглашения этих актёров будет получать агент, также он сможет выполнять какие-либо действия от имени своих актёров. Их в поиске не видно.

**Кастинг-директор (КД)** – роль для кастинг-директоров, которые могут проводить кастинги в рамках сервиса, фильтровать, искать и приглашать актёров.

**Рекомендательная система (РС)** – внутренний алгоритм, который будет рекомендовать какие-либо мероприятия или действия Актёрам с целью развить себя и свой аккаунт на основе их активности, отказам в кастингах, их характеристик.

**Характеристика** – некий параметр описывающий Актёра с какой-либо стороны или силу проявления чего-либо у него. Это могут быть балльные характеристики, бинарные, списочные и др.

**Кастинг** – модуль позволяющий организовать прослушивание подходящих по Характеристикам Актёров и оценить их.
Внутренняя валюта (ВВ) – виртуальные деньги, которые можно приобрести за настоящие. Их можно тратить на внутренние покупки и какие-то платные действия.

## Назначение разработки

Организовать единое информационное пространство для актёров и кастинг-директоров, чтобы последние могли с лёгкостью подбирать нужных актёров. При этом актёры не должны заботиться о поиске кастингов, те должны их сами находить. В том числе должна быть рекомендательная система направляющая актёра на путь развития себя и прокачивания навыков, в частности с помощью видео-курсов в маркетплейсе. Также в рамках проекта должна быть внутренняя валюта с возможностью тратить на какие-то доп. фичи помимо маркетплейса.

## Общие положения

Сервис должен состоять из следующих компонентов:

1. Сервер API. Предоставление CRUD-интерфейса для работы с базой данных и предоставления других функциональных возможностей, для авторизованных пользователей.
2. Мобильные приложения iOS и Android, которые будут брать данные из API. В приложении также регистрация и авторизация в существующем профиле для пользователей системы.
3. Веб-админка для полного доступа к системе админов, заполнение списков, управление пользователями, добавление всего контента и др. Работает через API с авторизацией. Доступно только роли Администратор. При первом запуске и пустой базе будет создавать админа с дефолтным паролем, который потом нужно поменять.

## Технические требования

Требуется поддержка iOS и Android с веб-панелью для администрации.

1. iOS:
	* С версии 10 и выше ([источник](https://developer.apple.com/support/app-store/)).
	* Поддержка iPhone 5S и выше ([источник](https://techcrunch.com/2017/11/06/iphone-x-first-weekend-adoption-tops-the-iphone-8-models)).
	* **iPad надо поддержать, опиши**
	* Вёрстка книжная и альбомная адаптивная от книжной. Альбомная по идеи для просмотра видео только нужна.
2. Android:
	* С версии 4.4 и выше ([источник](https://developer.android.com/about/dashboards/)).
	* Вёрстка книжная и альбомная адаптивная от книжной. Альбомная по идеи для просмотра видео только нужна.
3. Для мобильной разработки применять JS-фреймворк (например, NativeScript или др.) для сборки под обе платформы с использованием нативных элементов платформ.
4. Веб-админка. Вёрстка Bootstrap 4. Проверка отображения только в последнем Chrome. 
5. Бекенд:
	* Основная кодовая база – монолит, но с разделением на отдельные модули, которые могут быть вынесены в отдельные сервисы, если это возможно, например, РС и чаты.
	* Развёртка dev-, prod- и test-окружения с помощью docker.
	* Всё сопутствующее ПО должно быть в отдельных контейнерах: база, кеш, очереди и др.
	* Язык для использования PHP и / или JS. Основной бекенд можно на PHP, а если будет чат, то его на JS.
	* База данных PostgreSQL.
	* Для создания веб-админки используется Symfony 4, для API Symfony 4 или Phalcon.
6. Кодовая база и сборка должны быть в собственном GitLab. Там же сборка. Должен быть CI или CD.
7. Бекенд должен выдерживать 5 000 запросов секунду. Ориентировочно активных пользователей будет 50 000, по самым оптимистичным прогнозам 100 000.
8. Всё оформление должно быть выполнено в едином фирменном стиле (админку можно сильно не подгонять).
9. Весь проект должен поддерживать локализацию, но пока будет язык один – русский.

## Интерфейс мобильного приложения

Ниже приведены экраны приложения (часть из них может быть можно объединить).

1. Регистрация / авторизация:
	* Можно зарегаться как актёр или агент. Можно зарегаться только в одной роли.
	* После регистрации в уведомление падает просьба предложение оценить нескольких других актёров, получив за это ВВ.

	1. На первой странице предложение входа через сторонние сервисы (не больше трёх) или регистрация / авторизация с помощью email. Экран разделён примерно на две части, вверху лого и текст, внизу раздел регистрации.

	2. Пользователь вводит свой email, на стороне сервера происходит проверка есть ли такой email или нет. 
	
	3. Если нет, то отображается поле ввода пароля, кнопка и текст соответствующая созданию аккаунта, если есть, то кнопка и текст соответствующая входу.

	| 1 | 2 | 3 |
	|:---:|:---:|:---:|
	| ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fevernote_v8.15.1_1.png?alt=media&token=4f38688e-8b05-492a-9c34-d81f7ba851fb) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fevernote_v8.15.1_2.png?alt=media&token=df510344-f4a3-4683-aa7c-b8b92901b294) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fevernote_v8.15.1_3.png?alt=media&token=09a8e1c1-1297-4a25-ac90-c700191b7e84)|
    
2. Фид: (на примере уведомлений из ВК или инстраграмма (именно уведомлений), перелопать в соответсвии с уведомлениями ВК плюс там будут кликабельные новости открывающиеся в отдельной странице)
	* Либо эта страница главная либо собственный Профайл. Если новости будут обновляться несколько раз в день, то можно и её.

	1. Сверху отображается последний пост с большой картинкой. Все остальные ниже без картинок либо как-то победнее. 
	
	2. При тапе на любой из элементов привью поста попадаешь в сам пост, где также сверху картинка (тут бы анимация какая-нибудь, чтобы картинка не менялась, а только снизу текст к ней подъезжал), а дальше текст. 

	3. Под статьёей будут комментарии: ответы, ветки, ссылки на профили, подписка на комменты, уведомления, форматирование.
	
	| 1 |   | 2 | 3 |
	|:---:|:---:|:---:|:---:|	
	| ![](http://images.mobile-patterns.com/1439428180363-2015-08-12%2011.02.02.png) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fgooglenews_v5_14.png?alt=media&token=796dbf8e-5612-4a00-add3-74c4874a390e) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fmedium_v3_41.png?alt=media&token=0668ac53-a3db-4207-aae6-046d1feb7b36) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fmedium_v3_30.png?alt=media&token=c751a5ce-a92e-422b-b523-5e6696546c3d)|

3. Уведомления:

	1. Список блоков различных типов. Каждый блок имеет своё поведение, кнопки, результат (см. ниже *Уведомления*).

	2. Большие и сложные элементы можно выводить в отдельно диалоговом окне при тапе на них.

	3. Либо можно всегда отображать в отдельно модальном окне с действиями, а в списке они будут выглядеть одинаково и только со времением и информационным заголовком.

	| 1 | 2 | 3 |
	|:---:|:---:|:---:|
	| ![](http://images.mobile-patterns.com/1361676387970-toast_timeline.png) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fwav_v2.1.1_70.png?alt=media&token=493c5665-bc26-432f-a42c-95b8abe4cf88) | ![](//cdn.pttrns.com/570/6992_f.jpg) |

4. Профиль:
	* КД в профиле Актёра будет видеть кнопку приглашения на кастинг. 
	* Чужие профили будут выглядить немного иначе, чтобы отличать.
	* По параметрам профиля ориентироваться на профиль https://database.castingfrontier.com.
	* Сделать обязательным заполнение профиля, чтобы получать кастинги. Не дозаполнил, не получаешь кастингов.
	* Чтобы обеспечить заполненность профиля надо добавить прогрессбар с процентом заполнения (как в vk.com было).
	* Также с помощью РС можно спрашивать какие-то параметры вводить (например, рост, вес и т.д.).
	* Включать / выключить участие в кастингах. После этого становиться доступны раздел (выдвигается или раздисейбливается), где можно указать минимальную ставку и выделить галками типы ролей:
		* главная,
		* второстепенная,
		* третьестепенная,
		* эпизодическая со словами,
		* эпизодическая без слов,
		* массовка,
		* играть мертвого,
		* судебные шоу,
		* зрители на тв-шоу,
		* ню,
		* постельные,
		* голый торс.
	* В профиле Актёра ссылка (никней) на его профиль станет доступна только при определённой его заполненности.
	* Галочка «проверенный актер» выставляется после проверки актёра в физическом мире.
	* Звездочка «медийное лицо» выставляется для тех кого подтвердили. Сделать отдельную информациюонную страницу для полачи заявки. В админке будет страница с заявками, где можно узнать мыло пользователя и дальше уже общаться с ним через мыло. Также там можно подтвердить является он медийным или нет.

	* Профиль будет выглядеть так: слева крупное фото, рядом круговая диаграмма числовых характеристики (**надо определить какие**). Чуть ниже 2-5 ключевых преимуществ: образование, опыт, особые навыки (**надо выбрать какие сюда войдут**). Снизу будет контент пользователя: фото, видео. Все параметры открываются на отдельном экране, обычный список с перечислениями, если они нужны. Отрисовать примерный интерфейс.
	
	1. Профиль будет разделён на две части, сверху аватар и какие-то локоничные данные. А снизу вкладки с множеством характеристик разбитых по смыслу.

	2. Либо есть вариант сделать сверху больше под аватар, в который можно будет загружать как изображение так и короткое видео, чтобы когда заходишь в профиль картинка сверху сразу оживала и челоек двигался (gif генерировать из видео).

	| 1 | 2 |
	|:---:|:---:|
	| ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Finstagram_v31_44.png?alt=media&token=0263a0ac-ccb6-4741-be26-47d1f7c39b36) | ![](//cdn.pttrns.com/606/7731_f.jpg) | 

5. Редактирование своего профиля:
	* Первичный никнейм может быть автоматически сгенерирован из email, но его можно поменнять на что угодна. Но это функционал доступен тольк опосле определённой заполненности.

	1. Настройки профиля лучше наверно сделать отдельно. Будет кнопка Редактировать, которая открыват экран просто со списком, где каждая настройка на отдельном экране делается.

	| 1 |  |  |
	|:---:|:---:|:---:|
	| ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fevernote_v8.15.1_95.png?alt=media&token=45f835b9-d384-4759-a3be-26bb6ebb1051) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fworkplace_v159_19.png?alt=media&token=33d57174-413f-4013-9a27-43c3661c19b5) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fworkplace_v159_68.png?alt=media&token=c90fbc34-4977-4dc4-8a83-9e43a4747439) | 

8. Список кастингов:
	* Большой список кастингов с возможностью фильтрации и сортировки.
	* Этот список видят все. Актёры могут увидеть по каким параметрам они подходят или нет. Но заявка в кастинг только платная.
	* Агенты могут указывать от имени какого Актёра они смотрят кастинг, чтобы понять по каким параметрам он не подходит, и заявку он может подавать от имени этого Актёра.
	* КД могут видеть на странице кнопку добавления и редактирования Кастинга.
	* По фильтрации можно обратиться за примером к поиску на auto.ru.

	1. На странице будет список айтемов. Где укаждого слева будет gif из основного видоса или обычная картинку, если нет видоса, а справа уже заголовок и ещё какая-то инфа.

	2. Иконка фильтрации будет сверху. При тапе на неё выдвигается снизу или сверху на большую часть экрана блок с фильтрацией, где во вкладках или в сменяющихся экранах разные типы фильтрации и настройки выдачи. Последнее касается Агента, чтобы он мог выбрать Актёра от имени которого просматривает. Также там сортировка.

	| 1 | 2 |  |
	|:---:|:---:|:---:|
	| ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fwav_v2.1.1_30.png?alt=media&token=ad124938-c2dd-4a8b-85d7-ebc29bdba899) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fhutch_v3_37.png?alt=media&token=69664fa0-7d7f-4a96-add8-88698c0775c6) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fspring_v7_51.png?alt=media&token=cd86d67d-a4d4-4505-a80b-3fffdd428621) | 

9. Добавление и редактирование Кастинга:
	* По способу заполнения информации должно походить на настройк профиля, но возможно будет задавать диапазоны характеристик. Кастинг он как Профиль, но абстрактный.
	* Добавление Кастинга будет платным, но в начале будет несколько (например, 5) бесплатных кастингов, чтобы вовлечься.
	* В рамках одного кастинга двух разных людей искать нельзя. Можно задавать параметры очень точно либо очень абстрактно, например, пол – любой или пол – мужской.
	* Основная картинка или видос.
	* Описание
	* Тип (кино, театр, сериалы, озвучание).
	* Диапазоны подходящих Характеристик
	* Удобное время кастинга
	* Удобные даты кастинга
	* Продолжительность одного кастинга
	* Закрытый или открытый. По умолчанию первое и тогда только за деньгу можно послать заявку, чтобы КД вас тоже пригласил.
	* **После добавления кастинга, она попадает в модерацию. В админке менеджер видит, если надо он что-то исправляет, добавляет, обратная связь с КД через телефон или мыло. Опиши в админке и алгоритм.**

10. Просмотр Кастинга: (тут похоже есть доп. подэкраны)
	* Список приглашённых на кастинг можно фильтровать по простым параметрам, чтобы найти нужный профиль.
	* Из списка можно перейти в профиль Актёра или указать результат кастинга.
	* Результаты кастинга могут быть предустановленные и кастомные. Желательно, чтобы КД проставлял тех кто прошёл кастинг и кто нет т.к. это будет учитываться в РС и сам КД за это получит ВВ. Результатом пока будет считаться статус: подошёл, не подошёл, не пришёл и т.д.
	* Во время кастинга можно записывать процесс конкртеного актёра на мобилку и прикреплять его его Профилю и Кастингу. Т.е. в кастинге можно увидеть статус-результат прослушивания и его видос, но также видос можно увидеть и в Профиле Актёра.
	* Все КД могут видеть все видосы с кастингов конкретного Актёра у него в Профиле в специальной вкладке. Актёр эту вкладку может открыть только за деньги. 
	* КД могут видеть на странице кнопку редактирования Кастинга, если он их.
	* КД могут видеть на странице кнопку приглашения Актёров, если он их. С неё они попадают в список Актёров.
	* **Надо узнать как происходит процесс кастинга, можно ли что-то оптимизировать, будут ли полезны видосы, какие результаты для Актёра бывают в кастинге?**
	
	1. Страница кастинга выглядит как и профиль. Сверху gif или картинка. Снизу уже всё описание кроме места проведения. Оно доступно только тем Актёрам / Агентам кого пригласил КД.

	2. Актёр или Агент будет видеть кнопку Подать заявку и если она платная, то снизу выведет окошечка подтверждающее, что он готов потратить ВВ на это действие. В этом окне будет возможностью дать доп. небольшой комментарий, который увидит КД. При согласии заявка уходит в основной список кастингуемых, но допусти закреплённые всегда сверху.
	
	3. Если ВВ не хватает на подачу заявки, то ему предлагается пополнить ВВ (так будет происходить при любом платном действии кого угодно).

	| 1 | 2 | 3 |
	|:---:|:---:|:---:|
	| ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fturo_v18_12.png?alt=media&token=98980f4f-c51d-4b6f-8778-ad18923a6250) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Flugg_v2.1.4_20.png?alt=media&token=c32e9542-076b-4582-8038-b4a6f960d6ba) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fwav_v2.1.1_17.png?alt=media&token=fdbf6aa9-bc59-4265-8607-3f5db63ad8cf) | 
	
11. Список Актёров, фильтрация, доступные для пользователя КД
	* Агенты, КД и Актёры имеют доступ к этому списку, но функции могут отличаться.
	* Агенты могут искать своих или новых Актёров в этом списке, чтобы добавить в свой список Актёров, которых они ведут. При этом все приглашённые Актёры должны подтвержить Агента через Уведомления.
	* Если у КД есть кастинги, то он может выбрать конкретного Актёра или весь отфильтрованный список, чтобы пригласить. Можно сделать лимит бесплатного кол-ва приглашений на кастинг. Больше лемита за деньги.
	* Актёры могут просто смотреть профили других Актёров.
	* Фильтрация и сортировка как в кастингах.
	* В список попасть могут только те Профили, которые достигли определённого уровня заполненности (имя только ФИО ты там не интересен).

12. Пополнение внутренней валюты

	1. При любом платном действии, если не достаёт ВВ будет появляться окно с выбором пополнения.

	2. Далее показывается окно выбора оплаты и непосредственно оплаты: карта или apple pay (google pay).

	| 1 | 2 |
	|:---:|:---:|:---:|
	| ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fwav_v2.1.1_17.png?alt=media&token=fdbf6aa9-bc59-4265-8607-3f5db63ad8cf) | ![](https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/mobbin-15894.appspot.com/o/patterns%2Fhoteltonight_v3_12.png?alt=media&token=36155494-552a-47f9-bf1c-ac94f51f14ea) | ![]() | 

13. Маркетплейс со списком курсов, фильтрация.
	* Спискок как в катингах.
	* Фильтация минимальная по тем навыкам, которые прокачивает данный курс.
	* При покупке становится достпны курс на другой платформе. Необходимо выбрать с кем интегрироваться, например, https://antitreningi.ru, https://getcourse.ru, https://www.udemy.com.

14. Заявка на подтверждение своих характеристик.
	* Платная функциядля Актёра, с помощью которой он сможет вписать некоторые параметры своег профиля, иначе они небудт отображаться или учитываться.
	* Будет один экран, где можно посмотреть краткую информацию и заказать обратный звонок менеджера, который уже этот процесс возьмёт в физический мир, позвонит ему, продаст и т.д.

## Интерфейс Админки

1. Авторизация. 

2. Список пользователей, фильтрация.

3. Добавление, редактирование пользователя.

4. Список кастингов, фильтрация.

5. Добавление, редактирование кастингов.

6. Список новостей, фильтрация. 

7. Добавление, редактирование новости. По А-ля посты в WordPress.

8. Список курсов, фильтрация.

9. Добавление, редактирование курса. Загрузка видео. Загрузка методичек. А-ля GeekBrains.

## Логика работы

### Уведомления

Этот раздел будет содержать список уведомлений различных типов, которые будут хотеть от пользователя какого-либо действия. Все уведомления падают ещё как PUSH-уведомления. 

1. Приглашение на кастинг. Подтверждает время или выбирает другое из предложенных. После согласия или предложения оно исчезает, но где-то надо чтобы он видел на какие кастинги и когда ему надо явиться (**надо подумать как это сделать**).
2. Периодические приглашения оценить другого актёра. Выставить баллы какого либо параметра. Можно отказаться и тогда оно исчезнет, а можно оценить и тогда тоже исчезнет. За это действие будет начисляться ВВ. **Надо подумать какие параметры и как оценивать с помощью других людей, составить список и вид виджетов**
3. РС будет приглашать пройти курсы. Согласиться или нет. При согласии он попадает в маркетплейс на экран с курсом, при отказе оно исчезает. Отказ или согласие должно учитываться в рекомендательной системе.
4. Если КД не указал в Кастинге кто пришёл, кто не пришёл, кому отказ, а кого взял (не указал результат), то вывести ему элемент, где предложить указать результаты. Если он соглашается, то попадает на список приглашённых Актёров, где можно указать результаты быстро и получить за это ВВ, когда по всем Актёрам будут заполнены результаты. Если он отказывается это сделать, то по этому кастингу больше не спрашивать.
5. Уведомление о комментарии в статье. Можно ответить прямо в уведомлении, либо просто закрыть.

### Рекомендательная система

Нужно определить правила срабатывания определённых рекомендаций. Хотелось бы, чтобы это не выглядело очень просто, чтобы учитывались все параметры профиля, активность, заходы, опыт и др. Чтобы не всем одинаково через 10 дней пребывания один и тот же курс рекомендовался. Хотя некие начальные рекомендации можно сделать общими. 

РС должна запомнить кому чего она рекомендовала, чтобы это учитывать в будущем. 

Список рекомендаций:

1. Пойти конкретный курс. У каждого курса будет выделены насколько он влияет на те или иные атрибуты профиля Актёра при прохождении. Соответственно, РС может понимать кому какой рекомендовать. Если человек отказался, то РС это запомнит и учтёт в будущем (как?).
2. Платные действия. Если у пользователя мало денег и он давно или никогда не заводил и ему надо бы пройти курс, то РС может чаще ему давать оценивать других Актёров. РС должна помнить кого Актёр уже оценивал, чтобы не предлагать ему это больше или предлагать через долгое время.
3. Заполнить свои данные какие-либо.
4. Пройти верификацию в физическом мире.
5. Рекомендация школ в физическом мире.
6. Общие рекомендации по собственному развитию вне тыголивуда: книги, фильмы, гранты, мастер-классы.

## Кейсы

Какие конкретные действия можно совершить используюя приложение (в какие места экрана надо тыкать, чтобы это произошло):

### Найти Кастинг и подать заявку

### Создать Кастинг и пригласить Актёров

### Купить курс и пройти его

### Поиск своего Актёра Агентом

Вопросы!

1. Нужны ли лайанья и вот эта соц актвиность? Комментарии к фото? | Лайков не будет. УБдет система оценки фактурности и мастерства. По фото оцениватеся фактурность по бальной шкале всего аккаунта, но не одной фотки. По видео оценивается мастерство по бальной шкале, будет мотивация загружать только сетчи с актёрской игрой. Комментарии не нужны. В дальнейшем можно сделать упращённый варинт с помощью эмоджей (как у uber).

2. Подписка актёров на актёров. | Подписки есть. взаимная подписка обозначается термином Друг. У своего подписчика видишь  все его завершённые действия: загрузил видос, прошёл курс, участвовал в кастинге, поставил большую оценку другому актёру и т.д.

2. Т.е. буду разные уведомления для кастингов и обычные уведомления всего остального? | В фид будет объеденино все оповещения и уведомления о новых вещах. Там же будут появляется новые статьи. Нужно добавтьи новчх две страницы: список статей и просмотр статьи, статьи с комментами, ответы, упоминания, форматирование.  В фиде сверху сводная инфа по профилю: новых монет, новых кастингов (200 (+15), подписчиков, новых оценок. Снизу уже все обновления за день.

3. Какая проблема решается объединением контента и уведомлений. (решается выше написано что-то)

4. Главный экран это экран с кастингами, чтобы жмёшь и тогда уже регистрация. | При установке приложения он его открывает и видит следующее: сверху небольшую форму регистрации (входа), снизу под ней список всех кастингов. При листании вниз форма сворачивается до одной надписи Регистрация, и снизу уже список кастингов. При этом каждый кастинг можно развенуть на отдельный экран и посмотреть поподробнее, но там всё ещё чтобы участвовать нужна регистрация.

5. Стартовый экран (добавить) доступный после регистрации. С правилами пролистать. Одно из правил это 100% заполненность профиля чтобы участвовать в кастингах.

6. После самой регистрации и стартового экрана будет закидыватся в заполнение профиля. Дальше при заходах в приложение он будет попадать на фид.

6. При клике на кнопку Участвовать в кастинге, если профиль не заполнен то сказать ему об этом.

7. Вырезать Агента из функционала.

8. У кастингов есть предфильтры: подходит вам (всё совпадает), близки вам (немного несовпадает), все кастинги. Либо это будет список уже такой отсортированный для КД в таком порядке. Эта страница доступна тольк оплатным пользователями. У бесплатных такого нет.

9. Все менеджеры в админке будут иметь одни и те же доступы или одним менеджерам доступно одно другим другое? (заложить, но не реализовывать в полную систему ролей)

10. Оплата фич. Надо подумать будет ли подписка или / и отдельная оплата каждой функции.

11. Поиск по актёрам доступно всем актёрам, но упращённая. В кастингах будет фильтрация по рекомендованным.

12. Для КД в профиле актёра будет кнопка пригласить и там можно указать в какой кастинг если их больше одного. Так чтобы можно было приглашать в кастинги кого угодно.

11. Кастинги нужно видоизменить. Авторасписание должно быть и это килл фича. За это можно брать деньги (подумать как брать, подписки или отдельная оплата). В рамках одного кастинга может быть несколько ролей. КД заполняет данные кастингового дня: даты проведения, со скольки, до скольки, перерыв на обед, частота временной сетки: 20 мин, 30 мин, 60 мин. По этим данным сетку расписания мы будем составлять. Первые введённые данные про продолжительность и всё вотэто запонимть как дефолтные в акке КД, чтобы дальше вд ругих Кастингах поставлялись они сами, а он мог их корректировать. У кастинга будет название, описание свободное, возможно загружается картинка (либо автоматом после уже менеджер дозаполнит). Всё это происходит с автосохранением, всё что он вводит тут же сохраняется. 

После заполнения на этом же экране КД нажимает кнопку Добавить роль, на отдельном экране или модалке описываются параметры актёра, далее ему предлагаются те которые подошли под его параметры, он может посмотреть у каждого профиль, может прегласить каждого отдельно либо всех вместе. Если они не влезают в кастинговый день все, то предложить выбрать только понравившихся, либо расширить кастинговый день, либо как-то нужно зафильтровать мочь всех подобранных. При приглашении он не должен париться о времени. Всё должно сформироваться без него (это главное).

При приглашении всем актёрам падает пуш. А в приложении как-то принудительно должно высвечиваться что вы приглашены и 3 варианта ответа: отказаться вообще, согласиться на время, выбрать время. Последний вариант кидает его на календарь с достпным времением, где он может сам выбрать. После согласия или выбора времени он появляется в расписании КД.

Снизу под всеми заполненными ролями в создании кастинга будет кнопка Готово, чтобы перейти в режим расписания-просмотра, где возможно уже появятся те актёры кто подтвердил кастинг. Там будут представленны все актёры по порядку следования времени в список. Тут же этот список поддерживает гибкое заполнение результатов кастинга (опоздал, профессионализм, совпадение с описанием). Все параметры могут иметь какие-то значения (время, баллы, список и др.). Плюс свободное для ввода поле.  **Саша ещё подумает над тем какие там параметры нужны**.

В экране рассписания должна быть возможность отправить всех чуваков на пост охраны. Это сделать через формирование PDF и отправки в whatsup, мыло или ущё куда.

В расписании должна быть возможность заполнение незареганных в системе. Чтобы можно было делать записи и вводить результаты и по ним. Плюс тут же сделать фотку с телефона его. ПОлучается такой актёр будет сущестовать только в рамках этого кастинга. Но его можно привязать к мылу или телефону (а они будут, ведь КД как-то с ними должен связаться потом). Тогда мы уже спомощью этих контактных данных их догоним приглашением.

Также напоминания для актёра о приближащеся кастинга. За день и за час и всё вот это.

У актёра будет экран с кастингами, где он может в любое время до кастинга либо сменить время либо полностью отказаться. Также после кастинга можно дать фитбек по кастингу (**Параметры по фитбеку Саша подумает**). 

По результатам Кастингов можно давать фитбек актёру, что он был в 10 лучших, но не прошёл. Это для РС интересная задумка. *Можно отложить, но иметь в виду.*